勇者赫魯庫 82下篇

小安妮好型

依套竟然有巴打開post

間中有開，但冇乜反應咪冇keep住

套野其實都唔錯
但好似好少人睇

依套正呀 開頭以為係搞笑漫 點知....

呢套正野黎
不過勇者由肥仔變到型英帥
我諗作者本身都無諗住畫到呢一步

好撚好睇

個主角好醜樣。但個故仔幾好睇

留名

一開始以為搞笑漫畫黎

可惜編輯話未夠料出動畫

個枝小樹枝

好型